Surface Laptop 3買唔買得過？

普通文書用
少量處理圖像同影片

保養係咪得換機冇維修？

冇保養=bad

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

佢只係部文書機，整相同片可以揀部好啲

係，一壞無得整，直接換機

冇保=等死

借過人哋部機用, 係唔錯, 但係真係純文書, 同埋部機屬於premium grade, 你要預咗佢係貴. 所以除非你真係做好大量嘅文書, 如果唔係嘅話你要問下自己究竟值唔值

唔係完全冇得整, 真係出去搵嘅話係有得整, 但係可能貴到機價50%幾千蚊不等, 總之淨係諗下都覺得痛嗰隻

有啲overpriced，同埋真係剩係可以做文書，如果比我就買macbook好過

唔係有保養咩？

冇得整

其實係有得整，樓上啲人仲活係幾代之前既世界

有保養就得，理得佢整定換

個keyboard 接口一定會壞，你預過保要買過部

一年保養

個mon好唔掂, 你係 搵吓

我有部laptop 3, black
i7 16gb ram 256 ssd
想賣， 1月先落地，行貨，行win 10 pro

豐澤 i7 16 256 減左價wo$10988

除文書外 剪片ok?